人民日報：中華母親有權照顧港兒，邪惡外人懷有異心

香港一切都屬於中國母親的

五毛想分裂台灣

atm就atm啦 港兒都講得出知唔知醜

都話養兒防老架啦
你睇依家幾鬼爽

生娘不及養娘大

未聽過個仔老過阿媽

後底乸